其實男人真係唔洗怕分手

男人40一支花
女人過30就開始含得

假設大家都係25歲，互相拍左4年拖
你估邊個蝕底 d ?

您講到男人好似冇投入感情，時間，心機和金錢咁

你係咪AI 黎
又秒覆
呢個鐘數又未訓

Ai應該唔會識跟您主題咁回您

唉，失眠瞓唔著

多士sir仲未訓嘅

係撚

我唔係怕分手，只係擔心佢無人無物，想照顧佢

要計得咁清楚就唔係談情啦
好似講生意多啲

呢個年代
仲講咩處唔處
性格唔夾 / 唔夠靚
你咪又係睇唔上眼

傻啦
女人肯同你分手
會好撚絕情

可能係你太介意「處女」呢兩隻字

我拎咗佢隻豬，佢咪又係飛咗我

咪係
關咩事

真 用左五年先明 晒撚曬啲時間

女人十幾歲都含得啦

男人40一支花唔適用於連登毒撚

得處男／有錢佬玩到冇野玩先仲care處
我以前以為d女對食佢隻豬既男人有特別感情
點知原來wfc

男人40一支公

破處只係得過痛字，冇咩好回憶
加上女人唔似男人，
女人一分手就好絕情
唔會對ex 有咩留戀

唔希望樓主個post唔好令班毒撚以為自己係梁朝偉金城武